加油呀903(旺腳黨鐵比示威者破壞中

903報道員 旺腳黨鐵比示威者破壞
係呀我地係係示威呀 而黨鐵真係黨鐵呀！
示威呀！

女新聞報道員

做咩扮咳呀？

黨鐵未黨鐵囉屌你個西

屌你老母 係咪同路人
放想黎想佢俾入炒？

我露出頭部給你地道歉。。